暗暗生出如髮

暗暗生出幼嫩的黑

點 解要比我遇到你

沈撚左船？

知唔知首歌講咩？

吻過之後留下我一束⋯